[法律撚入]割包皮割到做唔到愛, 想告個醫生

是咁的,

醫生叫李X 基, 係加連威老道
本來上網周圍搵比較多好評既醫生, 見到呢位李醫生都唔差
我八月去搵佢割, 結果惡夢開始!

佢推介我做包皮環(佢話佢既激光手術三周不能沖澡, 所以建議做環, 可以術後沖)

[url]
[/url]

佢表明二個星期會脫蕉，四個星期傷口會愈合可進行性行為

結果, 一個月都仲未脫蕉, 覆診時永遠都講"佢冇辦法", "做過幾百個手術你係第一個咁樣", 而且覆診時佢檢查我既時候每次都不懂留力, 更扯斷我結蕉部份傷口

然後惡夢仲未完, 一個月後脫蕉, 傷口一直好唔番

我一直都以為係自己身體問題, 直到最近傷口先完全好番,但出現以下問題
1. 正常情況下仍然有皮膚向上卷, 包住個頭, 根本割左等於冇割(醫生解釋因為要留一定既皮用作勃起之用)
2. 傷口位置變成一圈變硬的皮膚, 有如24小時帶住一個橡筋一樣, 完全做唔到愛

我想問以上情況可唔可以去醫管局投訴/搵律師告佢? 但我手術前有簽一份果D 例牌"有風險"同意書, 我會唔會GG 左? 我仲有咩辦法去追究?

呢種環

嘩
幫推下
遲啲睇

On9

一路睇一路痛

唔好講做愛住
你而家打唔打到飛機先？

睇字都覺得痛

要告醫療失誤追討錢銀賠償 得幾個大方向

1. 証明到你根本唔適合做呢個手術 而醫生錯誤決定左你適合做

2. 証明醫生係手術前無清楚解釋手術風險 例如幾多成機會發生咩併發症咁 令你係無全盤資訊下作去做唔做手術的決定 (不過你簽左consent 同意書即係表示清楚知道)

3. 証明到醫生係做手術過程中有失誤 而導致你手術後在生理或心理上有缺損

不過都係好難告得入架啦

好彩自然反到冇過長唔洗割

睇文字都覺得痛

關人撚事

幫你推啦

關樓主撚事
睇文字都覺得痛

BJ2Q

唔可以就咁就算

打唔到

咪係

支持告個醫生

推上報再算

而且覆診時佢檢查我既時候每次都不懂留力, 更扯斷我結蕉部份傷口

割番佢包皮

如果樓豬係社會地底泥就應該告唔入架啦
快d同記者同議員講你既包皮點啦
要佢地幫你搞大你包皮件事引起社會先有機會幫到你架

你幾多歲

個名

30
因為經常有積聚物搞到老婆成個發炎, 所以決心去割, 點知搞成咁

一路睇一路鳩縮

激光係最安全 但係你又要沖涼

慘過太監
扯得唔用得

以後老婆點算！

之前有個台灣節目
個醫生好似話小朋友先適合用包皮環

又要麻煩我地

睇到好心up，告鳩個仆街啦

問題係我地呢D 普通人根本唔識, 醫生話咩就咩,
佢話3個星期唔可以沖涼

去醫管局投訴左先有冇用

最慘係, GOOGLE 完全冇包皮環既資料, 冇任何案例

醫管局係 公立醫院

你要去醫務委員會

拿拿林去睇其他醫生搞返好佢先啦 仲諗告人 之後先告啦

你睇多一、兩個醫生問下意見先啦，碌野緊要呀 請留飯，thanks

問題係我唔知可唔可以做手術, 下面經過呢三個月已經七勞八傷
你用左三個月先好番既地方, 比著你會唔會再走去又開刀

有搵另一位醫生, 咪又係建議我係佢度做多次手術....

忍唔住笑左

咁都要做架啦
頂多上埋蘋果先

關ha咩事

痴線 激光/包皮槍，4-5日後一定已經沖得涼啦
醫生有D 9up
Btw, 支持樓主告鳩佢

有巴打同我講應該係醫務委員會

告唔告到真係好難講 , 但係細佬都比佢玩壞埋 , 真心同情你

Send email比東張西望

唔割都割咗
搵日睇住自己老婆啦

如果要告med neg，最好申請法援
你要做既係，揾另一名醫生睇，睇個醫生會唔會覺得幫你做手術既嗰位醫生有冇疏忽，再比錢，要求份報告，指出嗰位醫生有自乜醫療上嘅疏忽

搵第二個包皮高手睇 醫番好的

為咗沖涼冇左條丁 抵死

斬腳趾避鳩屎

已經搵左兩個醫生, 發覺呢一行佢地真係好驚同主觀批評另一位醫生, 問佢地意見基本上冇用, 佢地只會建議你係佢地果度解決

有冇介紹?

好想笑
rip樓主

連登真係小學雞集中地咁多低質留言

哈哈
佢冇講過激光係安全過環, 只係兩者提供選擇比我, 亦冇講過環有咁既風險,
可以係我簡左激光而冇左條丁, 何來存來為咗沖涼冇左條丁既問題?

你明唔明架你

係
但好彩又唔少正經巴打

醫生界細,個個fd過打band,分分鐘係同學老友

推啊巴打，真係睇字都痛

哇 睇字都痛 幫推

巴打雖然比唔到咩有用建議你但希望你最後無事

淨係識幸災樂禍

你唔會想睇
其實傷口已經好番, 不過係做愛不能,好痛

都係祝福者, 多謝你

好過上面有個小朋友講咩為左沖涼冇左條J

巴打去問下法律意見先喇

醫醫相衛, 都幾難告得入啦
要証明係佢醫療疏忽而唔係你身體構造異常,幾咁難

你個野壞咗呀

陳東飛
不過其實你可以搵皮膚科專科

陳東飛／江安泰

冇追po
你之前係咪反開唔到洗?因為我記得以前有巴打講過其實有藥搽鬆佢,所以而家都盡量唔割

今鋪真係脫蕉

我之前都係搵佢做激光. 留名

老婆含都唔硬？

same
但睇字都覺痛 樓主好撚慘

表示憤怒

認真問，樓豬依家割完仲有皮係到好似個圈咁
搞到扑唔到野
咁割多次咪問題解決？

好慘 幫推

我去睇皮膚科佢介紹番陳東飛比我,
佢叫我再做多次手術, 不過你要頂得順佢D 脾氣

割包皮post啲人真係累人不淺
包莖咪包莖囉

樓主無30-50萬都唔洗諗住告

有錢可以揾古美門幫你打
一定告得入

個醫生個樣同佢差唔多, 唔信GOOGLE 下

點解唔沖涼洗乾淨積聚物嘅 反出嚟洗咪得囉 唔洗割又要驚呢樣驚嗰樣

性無能

係咪應該投訴左再去搵expert opinion?
真心如果你係就咁consult另一位醫生，佢係唔可以喺你面前judge其他醫生架
如果唔係佢都會俾人告/投訴
佢只可以根據目前前況儘量幫你

報定東張啦
主持：你塊包皮變成咁樣你依家心情點呀？

你地痴線 樓主就係包莖搞到老婆發炎先要割
點知揀中個垃圾醫生

第2個醫生話你碌鳩有冇得救先

好醜命生成
依家真係衰多二錢重

樓主比張圖嚟睇下，唔係d人以為你吹水屈個醫生

好慘，幫推

平時鳩up都算啦
人地條jer出事都要笑
樓主又冇做錯野
將心比己試下你條jer出事我笑鳩你丫
講少一陣on9野會死？

專業守則訂明佢地唔可以抵毁其他人, 我都想知可以點搵expert opinion

告乜鬼，plan下一次的手術好過

巴打好慘
希望你快啲好返

幫你推一野

深表遺憾

幫你推

係香港男人嘅權益從來不受重視，呢啲案件永遠只會俾人引為笑柄，最慘係男人都笑埋一份，樓主加油。

簽左風險書睇怕幾難告
有無搵過其他醫生仲有無得搞？
我三十幾都諗過割但聽完真係怕

鳩屎就鳩屎啦

叫少d雞老婆咪唔怕發炎囉

傷口皮膚增生變肉芽/角質化

肉芽/角質層無仲縮性

所以充血個頭都唔會變大

係唔係咁？

如果係...

手尾長

感激!!

樓主好慘

幾日唔沖涼嗰到咪臭晒

其實想問返割左爽D定未割爽D？

你想睇咩圖.....
講真冇出事做咩要屈個醫生, 移家又唔係割腎石割膽, 係割包皮呢D 小手術, 我屈黎做咩? 你知唔知道因為一個醫生我以後唔可以生兒育女既感覺係咩

係鳩屎, 但我唔可以講積聚物?

充血個頭都會變大. 好彩

過程辛苦都唔緊要，好唔返個下堅大鑊

咁點解做唔到愛？

試左十幾年啦, 問題係好難清潔, 點都會留一D 好難清既位置同肉眼難睇既地方

我割左就痛到死

所以我先開POST, 如果冇事我根本唔想再見到個醫生

咁pk

傷口部分愈口後變硬, 出入變得困難及痛

做人連飛機都打唔到仲有咩意思

攪掂條J先
身心都好影響
祝早日康復

對唔住 我笑左

有冇check過自己本身有冇傷口癒合問題eg糖尿

Sor睇到j痛手軟
痛完再追post

幸美

究竟係包皮過長 定係條野太短?
有冇割過包皮或者醫學界既ching分享下?

原來做完激光咁耐沖唔到涼

叫戒丁post堆巴打去一齊割，包成世打唔到丁

無錯，先搞掂問題。

醫委會: 對醫生作出投訴

咁即係類似我講既情況

其實係有少少因為你體質問題

手尾長

同埋未必有很攪

因為你體質問題

你身體其他地方皮膚傷口有無類似問題？

利申：鳩up

再發展落去應該扯旗都少左血去龜頭/令你痛

好快扯唔起

再利申：好似係

真係無撚用

巴打有senses

香港醫生係全世界最好做既工, 人工高風險低, 無其他國家既醫護可以咁玩法

深表同情

做之前實有同你講有咩風險架

希望你係假膠啦~

一路睇一路麼痛

好慘

洗包皮傷口係咁
試過

靜間打個靚飛機先

你當呢到係高登真係有做法律既人答你？

推

photo?

好慘 為左老婆

樓主可以參考一下

其實多數係你體質問題

增生肉芽好難攪

如果個醫生跟足程序做而出現side effect

都比較難告到個醫生

你可以試下叫佢做d野幫你改善

男心最痛，幫推

CHECK 左. 冇事

但我搵陳東飛佢話佢果種可以

對巴打深表同情
希望巴打快啲好番
條J緊要呀

如果係傷口癒合出問題，好難告得入。因為人人愈合情況唔一樣，例如有病人開刀後有舊疤痕會痛。

要告個醫生，一係個醫生無清楚講明手術風險同過程，但你入院果時一定有簽同意書，入面會自己認左知道個手術風險同過程。

第二種係醫師手術中途醫療失誤，例如術後你個傷口遠比預期中大。傷口發炎就唔算係失誤。

想知再講

睇到都覺得痛

冇, 係上手術台前叫你簽份類似TERM AND CONDITION 你冇得唔同意既同意書, 唔簽你就可以出番去

The end of the story

睇字都覺得好痛

我覆診果5次都堅稱我冇發炎, 堅稱佢從未遇過我咁既情況

試問大家, 你已經入左手術室, 你可以點

我個名

乜唔係入手術室前係病房簽好咖咩

你意思係覆診無發炎，但係唔係真係無發炎？
建議你搵個皮膚科醫生check左，問佢咩情況先，如果佢話係術後既後遺症，基本係無得告。如果佢話係傷口感染，傷口處理不當，你可以告個醫生失當處理術後傷口

因為佢地成個業界太窄
如果做金手指嘅話就無得埋堆
他朝有一日到自己奶野比人投訴/告就等比入

樓主你怕唔怕個醫生告9你
話你影響佢聲譽 ？

我當年都係搵佢做,係做激光既
做完第一日唔沖得涼,我個陣係痛到坐係到訓,第二日就已經可以沖涼,每晚再換紗布

樓主，我對你嘅遭遇表示同情，但老實講，丁得一條，貴都要去做。我都喺住公屋，死儲爛儲到幾皮嘢去左養X醫院（跑馬x）到做。
當初我喺專科門診睇完，佢再喺養x安排做手術，埋單4萬內。
我果時喺做矯形手術，手術難度同價錢喺比割包皮高嘅，樓主如果有興趣知道我再留details比你。

巴打你up張丁圖上黎，我幫你睇下。
利申，mbbs grad

肉芽增生係體質問題

未必一定發炎引致

巴打好慘 有咩可以幫到你老婆

咁就一世

我可能仔女都冇得生呀

細細個見到個龜頭下面啲線真係覺得好恐怖
然後有一日沖涼手多met晒佢落黎
好彩已經埋晒口好番晒

傳統一刀仲乾淨啦
何必呢

睇第二位問意見啦

幫你推 冇得做愛尢如殺人父母

巴打我都睇過你個醫生
但我唔係做手術
點解你做包皮環？唔做激光？

樓主好慘，有冇搵過其他醫生睇過依家情況？

樓主真係好慘 祝願樓主早日做得返愛

有老婆
冇得做愛已經唔係果回事啦

其實真係好睇醫生手勢
有時唔識做某D技術咪話無得做，或者想賺多D咪做貴D囉，邊有咁多醫生有醫德
樓主，出力一推希望多D人睇到！

吿佢啦
你依家同廢人冇分別

咁其他醫生有冇講你條鳩發生咩事

痴撚線 割乜撚野包皮阿
做乜唔成條換左佢
自己攞苦黎身

由細老豆就教要反起黎痾尿，沖涼要反起佢洗乾淨

屌..我都類似咁，我係做矯型手術
初頭話1年左右會好返(16年8,9月做)
好返意思係預計乜事都無，包括外觀上
點知早1,2個月仲係有問題，好似有個水泡圈住個頭
雖然係扯到，但係環位好明顯粗左d
老老77，打J都會唔順暢，卡下卡下咁
去覆診話無事好正常唔係水腫，過多1,2年就好
之後就話哦好小事走得
我當場打個突。下？
初頭話1年左右，依家要2,3年？
2,3年之後又話無得搞咁？
依家諗緊睇咩科既醫生check下佢..

本身都無女同你做 咪當慳番叫雞錢

巴打我六年前陳東飛到割，一樣係用環割，不過都冇野，割完靚靚仔仔，今日睇到你呢個post都驚一驚
老實講對你遭遇深表同情，唔知點幫你，希望你搵其他醫生改善到情況

巴打好慘，
不過點都要搵個好醫生開多次刀，
唔通成世唔打飛機唔扑嘢咩...

我老公佢細個果陣，
佢老豆已經成日教佢沖涼果陣捋(音:劣)吓條JJ，
佢其實都包皮長但係可以好順暢咁伸到成個頭出黎，
都好容易反起清潔
唔知同佢老豆教嘅方法有冇關係

練定念力打J啦

樓主唔好自己嚇自己先，條J皮厚左，你仲射到精架嘛，一定生到仔

你不如先睇多幾個Dr.先，外科和皮膚科，睇睇有冇得救。
再排埋政府外科和皮膚科，看看可不可做多一次手術切返齊口。(會不會激光割，割得切口唔齊，像齒輪，狗牙，所以厚左)

另外醫委會投訴應該好難入到佢，之前簽哂文件，又冇搞出人命，醫醫相衛好難入。不如你直接拍上門向d病人和姑娘面前嘈個Dr.好過，嘈到報警仲好，看看枱底退唔退到d手術費。

八卦想知，個Dr.做手術做成感，敢唔敢收你覆診診金？？

支持樓主告鳩個醫生
完全想像唔到自己有撚冇得做愛果種委鳩屈既感覺

人手置頂

人地正經討論post總係有啲on9小學雞入黎引人注意搵存在感 諗下下面有事果個係你自己你仲講唔講得出

人生已完

幫推

痴撚線

巴打 想問你tg係咩 想睇下可以點幫你

好慘,推推先

不如開個group，睇下各位有割過嘅巴打比到咩意見

好撚慘

你呢句又有幾高質呀 有無俾到意見樓主

呢個時期仲有人做環
多數做激光或做槍

其實做激光都可以沖涼，唔好浸浴就可以了！
沖完印返乾，保持乾爽！

on 撚9，我果陣係法國醫院激光割完即日已經可以沖涼，乜撚野三個月唔可以沖涼，發乜撚野神經

巴打我唔係話懷疑, 但我搵陳東飛佢話佢從來唔用環割, 佢知道我用環割之後仲質問我點解你要選擇呢種大陸常用既方法
你記錯醫生?

睇字唔係好明實際個情況

有無圖睇下

加油樓主，希望你無事好返

下, 佢收左我一次手術費($8500), 5次我要去覆診既CONSULTANT FEE (每次500)呀!
佢當中幾次紗布同藥水FREE 比我話唔好意思咋

即係唔係話唔信你，
反正呢度都冇人識你，
你又唔比情況我哋睇下，
點樣答到你問題啊。
你覺得有問題，咁咪告佢囉

冇，當年環割係新技術，佢講嘅
傷口細啲，埋口冇咁易有疤，所以我選擇環割
可能今時今日又唔同技術

我上面講左, 出入困難同痛到做唔到, 因為果個水泡圈係硬既

我冇TG....

我之前都係呢個醫生做

冇用, 連登有個割包皮討論區, 全部都搵同一間做包皮槍, 我試過入去問冇人知咩係環切

八掛問下 巴打是否屬兔？見你寫30歲

you can ask the doctor

佢果間仲有WHATSAPP 專人對答, WHATSAPP 電話佢個網址有

⋯⋯⋯
其實定期暴力反開，會越扯越開架，唔洗做手術架，就好似剝牙都唔洗靠牙醫。

利申：青春期，忍痛暴力反開左

Med neg不嬲好難告得入
你要搵專家證明佢真係做錯左個手術
醫生圈子細 好少人會肯幫你寫報告

以我所知用包皮環，係需要三至四星期
嚴格上黎講未埋口，只係扣住固定
佢係代替針線，埋口冇咁多狗牙邊美觀啲

平行世界? 果日我個皮膚科醫生介紹佢比我, 我去睇佢同佢講我既情況, 用左大概10分鐘向佢解釋咩係環切, 仲要上網搵GOOGLE 圖比佢睇佢先知咩黎

虎, 1月生

我已經3個月.....

我的確陳東飛到割喎，佢診所係尖沙咀
一出個出口個棟就係，唔通呢個技術有問題佢唔認自己做過？

無論如何用幾多錢都好搵人解決左條丁個問題先再諗其他野，因為呢啲可大可小可能要即刻補救（亦可能未必，由專業人士判斷啦）

利申：唔敢睇你篇經歷

嚇到我唔敢割

巴打硬左果個應該係疤痕增生 或者 手術時d瘀血積住清唔到變左硬
我做完 我都有變硬到 短左幾cm
依家傷口位仲有小小痛 不過扯到旗 扑到野
但做手術d瘀血跑左去春袋到
最近個左邊傷口位掂一掂都痛
我係做包皮槍 互勉之
有咩想問可以 tg 我 @Brendan661
大陸聽講有隻野叫包皮水腫靈
好多人做完手術就搽 唔搽既人好多都會腫幾個月
有d都會變左增生

好想幫你，但睇字都痛，我都係出番去先

多謝各位關心我既巴打
有部份巴打講到叫我影條J 出黎
抱歉我真係唔想為左冇原因而影條J , 又唔係找數
如果大家真係有辦法幫我及意見, 我地研究下用D 咩方法聯絡OR 開GP

actually i do have telegram

但我唔識用, 我又唔想POST 電話係度

建議你可以成條切左佢 再插條司華力腸落去用
其實都好用 老婆應該鐘意

支持告鳩個醫生 大佬仲慘過死

你係幾時做??

有冇咩聯絡方法

download telegram 類似wtsapp
但唔會顯示你電話

2011年架啦，個陣18歲去做

OK, 係 @Ridersystem2017

樓主.....

關你撚事...

巴打 深感同情

慳少少錢唔做激光抵死啦

唔會囉，我果時搵陳東尼做，第二日已經可以沖涼，第五日自己拆線

環同激光一樣價錢
追POST 唔該

去非洲取經

非洲黑人巨撚都係咁做

不過好撚痛
「慎入」

陳東尼定飛?
就係陳東飛睇完我情況之後講話佢果種可以沖涼

未癒合/發炎/感染唔同嘢嚟
手術呢啲傷口或多或少都一定會有炎症(紅咗咁)
問題係咩程度先足以要醫生介入，介入到點，呢啲好難拗
有冇一路影相證明留證據？講真咁樣聽都幾難告得入

本身醫生嘅專業守則係唔可以無啦啦評論其他醫生有無錯…

Sorry 咁真係應該做激光喎，一野搞掂

飛 sorry 唔記得名

我本身都有諗過去割 但又怕做完個星期會痛
之後自己就慢慢反下一啲反下一啲 慢慢就反到成個
Between 巴打 加油

我都建議樓主快啲搵個皮膚科睇咗先
呢啲唔拖得，唔係手緊嘅搵個好啲洗多啲錢都要
政府專科有排排仲要每個症睇5分鐘...

告醫生事小，條j事大

細佬17歲割 一個星期左右就沖得涼 割多左的確係濕濟 用ky 扑野掂唔掂

有冇搵第個醫生睇下𠵱家個情況先？

睇到唔知講咩好 希望你覺得呢個網有用，最少問咗醫委會先
加油

冇撚用

哇 你老味好撚痛

老閪都搞好條撚先啦
告唔告都係之後再算

有冇未勃起同勃起左既相比大家參考下

Tg gp
討論包皮及醫生

笑鳩人果d 正一仆街陷家產

樓主，希望你早日康復，冇事

我只係知法國醫院出世有得做埋割包皮

無架啦

我嗰陣割完好似 隔一日就可以沖涼
係條j要搵野包住唔濕得水啫
但係每日都有得消毒同換鈔布

睇見都覺痛
利申 12歲個時割左

睇見都驚

希望樓主快啲無事
有無問多幾個醫生意見？

30歲先黎割 仲要係因為多尻屎 老老實實你係咪未撚反過包皮 沖涼洗乾淨唔撚得既咩

佢都幾撚On9 死都掛住告9人

留名待笑

其實之前某歌星老婆生仔出事都告唔入

點解連登仔咁天真

我割完一個星期之後下方有個近血管位爆血，止唔停，醫生都唔會整甩我塊結焦位，佢話由佢流，結果流左4日先完全停止流血，正常都唔會整甩結焦位

好彩冇割

屌那媽，搥撚錯j都斷！！

貼條J出黎睇下搞成點先喇
傾左12頁圖都無張好難討論

有冇常識 過長太嚴重咪會反唔曬囉

去台灣做下，易預玲個下巴都係台灣到做手術

收皮啦 樓主受害者仲要貼上嚟比人笑？
你咁想睇J咪去睇GV睇飽佢囉

試唔試下報警有無用

會唔會幫你搵律師果d

6500 一黎就割
你可以一星期後返去覆診，但我果時就無，自己拆線

點會冇得扑嘢...
做0仔咪得囉

鬼叫你簽左

去番醫生果度，叫佢搞番掂佢，否則告佢同唱衰佢，咁佢會幫你搞架啦

成條換左佢啦屌
搞咁多野

屌
我都冇得做愛
可唔可以告D女

thx for supporting bro/!

好撚多小學雞

我舅父成五十幾歲先割， 仲要係我阿婆講比我阿媽知
原因係咩就唔知喇
總之就沖涼果陣記得反下佢，搽埋皂液喇

做咩撚嘢呀on9仔 係咁留埋啲弱智留言

巴打如果係肉芽增生都幾大獲 快啲搵過個醫生睇過

你唔知人地身體透造，佢果條可能拆得出黎

樓主真係要告醫生我捐100蚊俾你
希望積少成多可以出到醫學報告增加勝算

其實乜D包皮真係可以窄到反唔到既咩
我係我有記憶時沖涼已經俾阿媽反開洗

順便戒j囉

去醫管局投訴左先啦，一定要搵途徑索償

搵人貼J圖等樓豬扯下旗啦

你會唔會成為全世界番割包皮既男人

我個陣一星期後覆左診,都係買多次藥水同埋紗布,仲有佢幫我check多次傷口同埋換紗布

再割短d! 割走埋生厚左個忽
最多包皮過短姐 起碼用得翻

醫管局唔會理㗎
我都投訴過公立醫院嘅醫生
醫管局係完全唔理
丟翻個case比醫院自己人查自己人

如果你果個係街外啲醫生就搵醫委會啦
不過有眼你睇咁多醫療事故case
死左人都告唔入啦
都係裁定死於不幸
就連張崇基死左個B
使左勁多錢搵埋外國專家證明
件案都要拖成9年
最後個醫生都係當放個長假停一陣，個牌依然穩穩陣陣

我有個同事都係做d小手術，搞衰左，介唔介意留底個電話/聯絡方法，佢都想告佢，如果係就一齊告

樓主如果你真心想比人幫
不如開返個 tg acc 啦
呢到都有幾位巴打想幫你

睇字都痛

已經開左, 上面有LINK

條link入唔到

樓主當初即晚去急症，佢應該會幫你搞返好晒

條jer爛未

發起救樓主運動
唔好讓樓主爆線

做乜鳩？

割完皮包唔好扯

好彩細個就割咗

受咩害者吖
樓主條賤畜有老婆仲叫雞抵撚死啦
報應黎姐
正宗冇撚用 笑到我

巴打，叫你老婆pm我 以後你做唔做到愛都冇所謂喇

好多戇鳩小學雞

圖呢？？？

告佢老母

連登真係痴撚線地好撚多小學雞，幫唔到手既諸如我呢d都唔好撚係度幸災樂禍啦仆街

怪唔撚得高登比林生咁搞搞震都仲咁勁，膠登d大部份會員應該正常過呢便班小學雞

好心連尼住你做返d野，抑制下班小學雞啦

搵兄弟幫手

尤其是專科

巴打好慘
有無試過忍唔住喊左出黎

係hj2q 賓周都損

睇到眼濕濕
巴打要振作

好撚慘，巴打告就唔洗諗啦除非你身家億億聲，快啲搵醫生再搞啦，唔好驚要再做手術，最緊要搵個好醫生先

做個好老公都手尾長

睇字都痛
好彩我長得黎反到
係要勤力d洗

私家醫生關HA乜事

唔該查下咩叫包莖先啦

真係唔撚明點解唔成條換左佢

刷夠存在感未？起碼見到你條垃圾留咗三次言，全部都係講廢話
祝你他朝君體也相同

好慘 幻想到佢現實係咩人

真係痴撚線
以前高登都唔會咁

巴打個手術係即日割？
呢隻環好似係新聞講過大陸啲人帶幾日黎等自然脫落！？

即係巴打你係扯到旗 但個傷口位變到好硬好緊 扯起左同扑野會好痛?

其實有無圖睇下 好奇點樣做唔到愛

咁你知又唔講
咁我真係唔知

咁又唔洗，但要有經驗

其實可以唔割都盡量唔好搞佢，又唔係啲咩必要手術黎

咪撚告住 醫撚好先啦 識唔識分輕呀

我政府做排左兩年 直接割撚左最好

屌你老尾 俾條鳩黎睇下先啦

我諗之前林生玩圍威喂放入黎同用sms登記個批會員都唔會咁痴線，呢批個腦真係唔知諗乜野，唔撚識咩叫同情，咩係玩得、唔玩得

告就慳番啦，香港醫生惡過馬撚，個醫生好難有事，最多開埋朵費時其他人中伏
搞番條撚算啦

香港醫生真係大撚晒
如果樓主冇錢冇時間真係唔告好過告
去搵另一個醫生睇下點搞翻鬆d疤痕組織好過啦
你依家個情況係好似燒傷病人咁出現攣縮性疤痕

Btw如果係美國樓主已經衣食無憂
可惜呢度係官官相衛嘅香港
冇公義架

男人最痛
老閪都要幫手啦

不論高登咩登
男人嘅龍根有事就緊係要幫啦

睇字都陰陰痛

你承受唔到個風險可以拒絕

無嫁啦，告就浪費時間
揾其他醫生搞返掂先算啦
唔係老婆走佬

唔緊要啦，你老婆應該無乜所謂

唔割做果陣會好痛
我都包皮過長完全反唔到咁制，試過一次做果陣塊皮反左出黎好撚痛搞好耐先整返出黎
仲未割 見到巴打個post更加唔敢割

你都係要歷一個包皮劫，梗係上世阻人扑野啦你

無追哂post
樓主以前讀書學生保健無教你反唔到都每日沖涼都俾d力拉幾下佢用番皂洗露出來個少少個頭下等佢慢慢鬆咩？
本來我小學都話要割後尾拉拉下自己鬆左反到哂出來可以洗
打飛機定飛機杯都無問題

巴打個情況係必須割

先唔講法律住先， 試下加多啲ky睇下做唔做到愛先。 做愛緊要啊。

認真問 會唔會係你傷口復原期間 食左啲會令傷口發嘅食物 先令傷口復原咁耐 eg蛋蝦

同埋食錯令傷口發嘅野 會好影令傷口長肉芽 所以會有一圈硬皮情況

Btw 同情巴打的 純客觀討論

屌你老母
識唔識中文啊
有d人要割 即係反唔晒la
點洗乾淨

樓主咁慘 仲講埋d on9野
見到都火滾

用ky啦 ， 做愛個時用ky 反個時用ky ，慢慢就會反到。

諗返起自己真係好好彩 三年前割完每晚都痛到飛起 又成個月先好得返 每日幫自己洗傷口 希望巴打都可以快啲好返啦

係 解決個問題緊要D 香港要告醫生真係同佢鬥長命 醫委會有幾慢大家都知

圖呢？唔睇圖點分析？

樓主我估應該係傷口疤痕組織增生，呢啲增生通常關自己體質事，增生組織通常會變硬，所以形成你所講的橡筋圈，同埋增生組織冇乜彈性，所以一扯旗就好似cool住你條j, 唯一解決方法一係再開刀割走增生組織，但割左又係另一個傷口所以風險係會復發，都幾大獲
巴打想睇圖search “penis keloid”
我自己都係生keloid體質，真係好撚慘
大陸有啲人又話會軟番

希望樓主冇事

真係而男人最痛算這種
巴打同巴打細路要振作啊

樓主jj依家點？

百度